\documentclass[a4paper,11pt,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx, amssymb, color, listings}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,urlcolor=blue]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{../Resources/structures}

\definecolor{gris}{gray}{0.80}
\urldef{\git}\url{git@gitlab.com:gh0st/Very_secure_trip.git}

%Redéfinition des marges
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}
\addtolength{\topmargin}{-2cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.8cm} 
\addtolength{\footskip}{1cm}

\fancypagestyle{header}{%
  \setlength{\headheight}{22pt}%
  \fancyhf{}% No header/footer
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% No header rule
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}% No footer rule
  \fancyhead[L]{Master 2 SSI \\
	Solutions de sécurisation d'appareils mobiles}
  \fancyhead[R]{\includegraphics[width=9em]{../Resources/logo_univ.png}}
   
   

}%


\author{Hamza \textsc{Zerhouni}}
\title{Compte-rendu de réunion \No 1}
\date{04 novembre 2013}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{header}


\subsubsection*{Participants : }
\begin{itemize}
	\item Charles \textsc{Ango};
	\item Mathieu \textsc{Figueres};
	\item Ismael \textsc{Kabore};
	\item Vincent \textsc{Roset};
	\item Hamza \textsc{Zerhouni}.
\end{itemize}

\subsubsection*{Excusés : }

\vspace{2cm}

\subsection*{Ordre du jour : Répartition des rôles et des tâches}

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
		\hline
			\rowcolor{gris}
			\multicolumn{1}{|c|}{Point soulevé}  & 
			\multicolumn{1}{|c|}{Décision ou action}\\
		\hline
			\specialcell{Répartition des rôles}        &                     
			\itemizedcell{Responsables technique: Charles \textsc{Ango}
										 \& Ismael \textsc{Kabore} \\
						Relation client: Mathieu \textsc{Figueres} \\
						Testeur: Vincent \textsc{Roset} \\
						Chef de projet: Hamza \textsc{Zerhouni}} \\
		\hline
			\specialcell{Répartition des tâches}       &                     
			\itemizedcell{Responsables DAL: Charles \textsc{Ango} 
									\& Ismael \textsc{Kabore} \\
						Responsable STB: Mathieu \textsc{Figueres} \\
						Responsable CDR: Vincent \textsc{Roset} \\
						Responsable PDD \& ADR: Hamza \textsc{Zerhouni}} \\
		\hline
			\specialcell{Mise en place d'un dépôt GIT} &                     
			\itemizedcell{\git} \\
		\hline
	\end{tabularx}
	
\end{center}         


\subsection*{Prochaine réunion}
\begin{tabular}{l l}
	Date et lieu :  & 08 novembre 2013 à l'Université de Rouen. \\
	Ordre du jour : & Définition des besoins des clients.        \\
\end{tabular}


\end{document}